知唔知自己父母鐘意食咩？

知唔知父母幾時生日？
知唔知父母鐘意啲咩？
知唔知幾時冇同父母行街飲茶？
手足們，放低手機，做下孝子啦

呢位手足識玩呀

老豆鍾意食蝦餃，山竹牛肉
阿媽鍾意食日本嘢

鍾意食飯
賭馬旅行

知 但唔想知